{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081507?place[place_type]=GID&place[gid]=1081507&place[latitude]=35.4603405931&place[longitude]=126.841167964&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사계절온천펜션"
    },
    "text": "長城四季温泉ペンションは四季温泉ペンションで、立岩山城と立岩山の麓に位置する南昌渓谷が周辺にあります。 南昌渓谷は6つの分岐点からなる山城谷、銀善洞渓谷、盤石洞渓谷、花谷洞渓谷、紫霞洞渓谷、内人谷で構成されています。 ここは広い範囲にわたって約10里に達する自然景観を誇っています。 また、周辺には白羊寺、長城湖、白羊寺のカヤ分布北韓地帯のような天恵の自然と最高の施設を備えたペンションとして知られています。 ペンション周辺には奇岩怪石もたくさんあり、頂上からは国立公園白羊寺地区に指定された周辺景観を楽しむことができます。 また、自然観察路では体験学習ができる良い空間が設けられています。 ペンションは最高級デッキ施設とバーベキュー場、露天風呂を楽しめる露天風呂を備えており、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 また、追加料金が発生しますが、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。最大人数を超えると入室できませんし、ペット連れの場合も入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、周辺には様々な施設と観光地があり、休息と観光を同時に楽しむことができます。 利用可能な客室はA棟とB棟に分かれており、それぞれ基準人数と最大人数が決まっています。 チェックイン時間は14:00から始まり、チェックアウト時間は11:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "長城四季温泉ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "長城四季温泉ペンションは南昌渓谷の立岩山城と立岩山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南昌渓谷はどのような場所ですか？",
            "answer": "南昌渓谷は山城谷、銀善洞渓谷、盤石洞渓谷、花谷洞渓谷、紫霞洞渓谷、内人谷の6つの分岐点からなり、広い範囲にわたって約10里に達する自然景観が広がっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には白羊寺、長城湖、白羊寺のカヤ分布北韓地帯などがあり、天恵の自然と最高の施設を備えたペンションとして知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の特徴的な景観はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には奇岩怪石がたくさんあり、頂上からは国立公園白羊寺地区に指定された周辺景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションは最高級デッキ施設とバーベキュー場、露天風呂を楽しめる露天風呂を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、追加料金が発生する場合や最大人数を超える場合は事前に連絡する必要があります。また、ペット連れの場合も入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14:00からで、チェックアウトの時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についての規定はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室は何棟ありますか？",
            "answer": "利用可能な客室はA棟とB棟に分かれています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な施設と観光地があり、休息と観光を同時に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 511
    }
}